VanVleet排隊道歉懺悔區

對唔住 前嗰幾場語氣重左少少 唔好意思